【突發】太古城發生斬人，有人被斬斷耳朵

推